.. FAQ EPITA master file, created by
   sphinx-quickstart on Sat Sep 15 22:29:09 2012.
   You can adapt this file completely to your liking, but it should at least
   contain the root `toctree` directive.

FAQ EPITA
=========

FAQ : Frequently Asked Questions. Le but de ce document est de répondre à
toutes les questions qu'un étudiant de l'EPITA pourrait se poser sur son école.
Couvrant des domaines aussi variés que la liste des services accessibles sur le
parc informatique, la vie associative ou les études, cette documentation mise à
jour régulièrement est une référence pour tout nouvel arrivant dans le monde
magique de l'EPITA.

Un tel projet avait été lancé il y a plus de 10 ans par des étudiants de
l'école [1]_. Après une décénie sans mises à jour, il semble nécessaire de
réécrire cette documentation pour l'actualiser et prendre en compte les
nombreux changements qu'a vécu EPITA. Les auteurs de cette FAQ remercient les
efforts des auteurs de la précédente FAQ, sans qui ils n'auraient surement pas
eu cette géniale idée.

Si des informations vous semblent manquer à cette FAQ, nous vous invitons à
nous envoyer un email à faq@epita.eu pour que des volontaires rajoutent les
éléments manquants.

.. [1] http://www.zorinaq.com/epifaq/epifaq-1.1.3-2003-01-09.html

.. note::
    Cette FAQ est non officielle et est rédigée exclusivement par des élèves de
    l'école. En cas de contradiction avec une source officielle (administration
    de l'école, intranet bocal), prenez le contenu de cette FAQ avec des
    pincettes et réflechissez !

Table des matières
------------------

.. toctree::
   :maxdepth: 2

   pie
   etudes
   vie-etudiante

Crédits
-------

Liste des contributeurs à cette FAQ :

- Pierre Bourdon (promo 2013)
- Pierre-Marie de Rodat (promo 2013)
- Kevin Sztern (promo 2015)
- Antoine Pietri (promo 2016)
- Rémi Audebert (promo 2016)
- Nicolas Hureau (promo 2013)
- Jérémy Lefaure (promo 2016)
